【升級】見 D 狗 搞 工 會 就 知 中 共 好 撚 驚

工會先係升級籌碼
工會+黃色經濟圈就係真正最大武器

推
唔敢講核彈
但係黃色經濟圈同工會系出同源

成立工會好明顯對於我地極有利

真係要

推 各自努力！

工會有乜野缺點 真係諗唔到
工會可以令大家放心罷工，有補貼唔使手停口停
仲可以集中力量直搗黃龍

共匪當初奪權都係靠工運

波蘭一樣

搞工會要現場先收到會員？

推呀
大家要炒熱工會重要性
唔只係為左罷工
有bargaining power唔比老細刻薄都係一大優勢

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

入工會，組隊打大佬
【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

佢地要宣傳呀…
D狗唔比佢地宣傳 我地就發大佢

發大佢

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

入工會，組隊打大佬
【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

推

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

參考一下當年「農村包圍城市」策略

嘩 屌

今日入唔到會呀....

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

【工會大全】

⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB

推 !!!

黑警死全家
黑警老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

【工會係唯一希望】 學生都可以幫手協力成立你果行既工會

推呀屌
工會好緊要

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

Push

仲要完全合法

合唔合法而家已經唔知
但係有工會
香港人會唔會再做奴隸呢？

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈
發大春袋

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

繼續搞！！

其實仲有無人指揮緊佢地
如果無，根本乜鳩都唔關事

Pushhh

工會唔關事
工會本身一個地方已經要有啦
香港港豬當年要組工會，個個郁都唔郁
比人勞役左咁多年

推呀

推呀屌你

Sorry for 1999
我指唔知仲有無人指揮緊班散仔

true
推
推
推

推，黃色經濟圈其實係好大威力

係 好多中年人都未入到加入工會
加入工會真係好重要

成立工會，大三罷！商界頂唔住就會迫政府。

工會，罷工，工會，罷工
大家見而家黑狗癲到無可再癲，已經無其他方法

推出

升級

呢個真係唔推唔得

好奇一問
有冇考慮過加入左工會會有一日俾人批鬥

成日仆出黎認證

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

表揚

agger

工會 + 黃金經濟圈

有冇服務業工會？

push

咪話上網申請囉

問下職工盟

推，加入工會！

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

工會

Tui

佢地真係好驚
有fd係工聯人
佢地已經吹晒雞叫工聯會屬會再加開工會
如果勞工派60個選委都冇埋佢地好牙煙
同埋如果功能組別工聯會都輸既話工聯會差不多半收皮

搞真正既工會扭轉香港歷史
點會唔驚

大大力搞

成日自爆

share 出去LA

仲可以搞埋功能組別
完全係進可攻退可守

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

加入工會，籌備三罷！

工會要人！
【工會大全】

⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB

樓主可唔可以置頂，俾多啲人睇到

搞工會口號係咩呀? 諗左好耐都諗唔到

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

呢樣真

入工會

推 呢個極為重要

議員都打

人多就唔驚

推爆

次次佢都比人打

pish

用左派手段打左派真係爽丫丫
而家只係跟工聯會咁既規模搶人
最好每行都好似巴士佬咁分綠簿仔紅簿仔
港共中共又唔可以話唔成立得工會
又要驚變成歐美啲工會咁既動員力
又要驚變成以前左派工會既組織性

Agreeeeee

新公會好好

S

係驚工會變咗做大台啫

推 記住入公會喇

推
唔好成日諗成效 做咗先
但要小心留神 唔好入咗假工會

有 但無人聽
今日黃店出面排隊 指揮官本身話可以繼續食 但啲散仔衝埋去拉人

搞工會口號係咩?

有啲職業仲未有工會

公會

up

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

全民三罷！

遊行都未開始就去拉公會啲人

驚到瀨屎

幾時有飲食業

幾時可以真罷工

齊齊入公會
組織大三罷

利申廢青幫推..

驚乜撚野 港共從未驚過

我地要動搖工聯會攏斷工會
而工聯會就係共狗係香港既根基

冇錯

希望第一步多D人加入網上工會先

班狗搞9工會街站就知工會好有用

仲要學習做番好自己果區既政事。
1月1啦 唔可以俾區議白白奶

push 工會 工人罷工先係最強武器

知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

政府春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

成立唔夠，要人入會
工會要人！工會要人呀！

點解港共咁驚今次工會異軍突起? 一定會影響立法會選情, 但港共應該更驚幅射番大陸, 陸豬豬有樣學樣?

方向正確

加入工會 全民三罷

真勇武

諷刺，共產黨怕工會

推 支持

pushhhh

強大既工會係民主運動既中堅力量

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

大台係方便統一發資訊姐

有睇美國製造既話會知道
中國佬最驚工會（結果個邊搞唔成工會）
覺得工會會令成間公司既員工出黎對抗老闆
老闆冇得話點就點

正正就係同而家差唔多
共狗最驚就係工會
因為正當而且有力量去制衡現有機制

因為中共最驚大家每日都提住抗爭呢樣野
黃色經濟將抗共呢個意識形態帶入日常生活
大家想像每日放lunch都討論食邊間黃店, 邊間黃店今日買野講口號9折
呢種抗爭係中共最驚, 但完全阻止唔到

未決定入唔入
因為我搞唔清工會同起大台有咩分別

錯 係 黃色經濟圈 + 工會 + 廢除功能組別 + 雙普選 + 廢除基本法 + 主權獨立 先係我地目標

完全同意，尋日擺明搞工會

How?

和理非最大武器

波蘭團結公會都守左好多年

支持

支持要推

中共六七前就係用依招工會紅色經濟圈,佢都緊係怕到瀨屎

同意

啱
要堅持

點解冇製造業？

推推推

想知工會除左罷工之外仲有咩好處？
同埋會費有咩用途？

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

推 工會+黃圈

，

推呀屌

Aggar

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

最團結既和理非緊係最大既力量
但呢樣野唔係咁易做到

推爆工會

工會就係有用所以共狗先搞工賊會出黎

工聯會就係出賣工人既大台

入工會 大三罷
推

不嬲呢兩個先係真核彈

又係喎

唔洗多 爭取番應有福利 唔好做奴工已經差好遠啦

push, 有工會先可以做到三罷囉

同時要主張2020取消功能組別

入工會，支持黃色經濟圈

勿忘初衷，堅持罷藍，支持黃色經濟圈

有工會
先可以幫到班細路

有工會 有業界代表齊上齊落
動員勁好多

國安人員自曝：今年開始，面對可能出現嘅大規模失業造成嘅群體事件，仲有香港反送中，與及舊年叛逃單嘢。中國國安已經出現力唔夠嘅情況。

我哋跟蹤咗一個好幾年嘅女權同NGO人士。上峰叫停，唔跟咗，冇閑工夫理呢啲威脅唔多嘅嘢。

騰出手嚟關註工運同失業維權。唔係經費唔夠，而係嚴重嘅人員不足，總結下19年工作嘅情況，舊年清理咗好多有經驗做嘢嘅人員，為咗清理兩面人。然後港澳台情報局嚴重嘅情報差遲，上頭好嬲啫。

好在十局對海外留學生嘅監控做到仲得，阻止咗好多策反嘢。

國保只負責境內嘅案件，國安負責國內，都負責外國嘅。國安九局都監控國內反動組織。

失業人群係今年point監控對象，怕有人藉機會攪工人運動。維穩系統總嘅嚟講係有效嘅，經費充足運作無問題。呢個維穩係多方面嘅，下到議員紅袖章大爺阿媽義務舉報，上到國安國保，中間仲有內外宣發力洗腦，文化文藝作品審查，B站知乎言論審核員，人工智慧大數據監控。

國內有法律禁止任何開發傾計工具，所以任何人除咗微信都冇咩傾計工具。

安全，精力人手唔夠，唔可能全部審查。具體可能網警國保會理。國安基本上只睇高危人物，普通人冇事嘅。

反賊就唔好茍且偷生，早日移民好啲。普通人其實冇所謂，生喺大數據監控之下，妳聽話唔會有問題。移民同讀書嘅遠離海外學生會同華人商會，同國內冇咩唔同，都係畀監控。

有留學生喺海外參加各種NGO。參加咗啲NGO喺海外組織嘅活動，仲發微博同朋友圈，噉就已經畀我哋睇上咗。警惕性唔夠高，海外學生會都會即時報告啲學生嘅動向。

有啲仲返國攪，攞海外基金會嘅錢，同啲馬來西亞華人組織喺埋一齊搞活動，原來佢哋用微信傾計，好監控，而家佢哋轉戰signal，唯有靠收買線人嚟監控佢哋嘅情況。

多d人加入工會更易號招呀！

工會俾人抄家果份名單先值錢
根本係紅花會名冊

可惜遲咗幾個月先搞，無得在本年立法會投票（功能組別）。

中共唔係、俄共才是。

無錯！升級！

大家要團結
團結就是力量

團結

罷唔罷都好
入左先

爭取任何打工仔權益都係工會可以做到
落實五天工作週

做到又有幫助既乜都做!

好快會用對黑社會嘅方法打擊工會，什至立法。

無缺點
連五毛都諗唔到講咩黎帶風向反工會
五毛只能扮無耐性既激進分子屌工會太慢浪費時間

因為港豬 要返工不了，善忘，9月立法會投多次票就當勝左

工會夠多就無大台啦, 又唔係得一個工會

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

PUSH

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

如果唔係 中國都唔洗禁定唔知打壓工會

其實係

ppp

Good point!

罷工a

推
加入公會呀

我見報數得6000人入左？

真.比例代表

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

團結就是核彈 大家醒來，用返自己個話事權

體育界別有工會？